熊哈 熊熊哈～

就係咁簡單

熊軍，可以出黎喇！

bear will bear will fuck you

死晒啦 屍就有條 要唔要？

聽朝暴跌，頂住！

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。